連達哥都忍唔住出聲屌黑警了

too late

5反了

行開啲啦

迖哥

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

迖狗

太遲了，達狗

死開啲啦隻小丑無人想知你點撚樣呀

是但啦 關我撚事

都唔係第一日瞄頭射啦
呢個鐘數先出黎講兩句

who?

唔反了

做返達朝子民了

等左你好耐達哥

善用不推文回覆

要讉責點解唔拍片?

迖狗唔早啲講呀？

唔想知

兩邊都冇得撈，始終都返黎我地呢邊

Fuck off bitch

收聲繼續自己圍內送禮物算啦

現時既達哥係無官一身輕

勿分化 運動完咗再講

做咩？而家出聲就唔會spin走件事？

雖然係遲d
但至少都識醒
回頭是岸啊

Who fucking care

never too late
i love you tat gor

达哥

屌你收皮啦

一早出聲咪好
但無論如何而家真係唔會想再睇佢

呢啲咪真正嘅攞光環囉

佢而家講到人話姐係間達魂應該玩撚完
講真 早兩個月一早出聲唔為錢跪低咪有一班兄弟撐囉 而家兩邊不是人

之前合約既錢收晒了

暫時扮野歸隊了

都話有一直關注架啦
你地又唔信

對事不對人
多一個朋友，好過多一個敵人

We connect

有時做人唔洗咁多陰謀論既
講得岩咪撐囉
肯清醒咪算

達哥收皮啦

迖囝太遲了

不如下世紀先講

不分化
有心唔怕遲
多一個戰力就係一個

不反了

612已經射頭唔見佢出聲？又跟風向

死開啦達狗

香港人有咩餘力清算人？
醒吓啦波台手足

送香港人去羅湖邊境啦

不推文回覆

叫佢收皮啦

過街老鼠 不了

琴晚訓到依家先醒？

咁多位 我明白大家都嬲佢咁遲出聲
但係遲黎總好過無到
佢肯出聲都應該要支持
唔想令到其他想出聲既人覺得出左聲都仲係比人屌而唔出聲

收皮啦牆頭草

匿返去你老母個西度關注事件啦

迖哥，你太早出聲了，應該要等到運動結束先好講野

達仔終於醒 好掛住你
不過都係睇左陣係咪真係醒先

垃撚圾
睇住直播食人血饅頭想挽回subscriber
死撚開啦屌你老母

原諒佢了，但唔會睇返

有心唔怕遲呀波台友
雖然我unsub左都唔會sub番

達狗不嬲反警

btw 到而家都仲未表態支持定唔支持反送中

收皮啦

唔撚洗洗白喇達狗 有咩留番拜山先講啦屌你老母
香港人唔撚需要你條柒頭

引戰狗

原諒了 感動

收皮喇 講咩都洗唔到底

大家可以唔理佢住
但建議禮代叛軍
唔係第時冇其他人敢回頭

都係講幾句
算吧啦繼續收中共錢拍廣告

盲撚左仲點康復？

pish

想洗底行開D啦屌你老母，一日共狗終生共狗

收皮啦佢
佢鬧人係引戰狗呀

原諒迖狗了 現在有更重要的任務

遲到好過無到嘅達狗 唉

彈口對外！唔好理佢

唔算

希望真係百屌成材

無話原諒 唔使理就得

too little too late

太遲了
已成迖狗
同香港一樣
無得返轉頭

太遲

死達狗，食屎啦

肯落場咪原諒你

嗯嗯

達唔係敵人，係無恥、虛偽的騎牆派。

收皮啦迖哥，

我一早話達哥高質
達哥好波

呢個時候就唔好提佢啦
上咗熱門啦
大家請善用不推文回覆

支持達哥！

會唔會送禮物俾中tg/爆頭既手足然後拍片？

迖狗你做咩講咩都番唔到轉頭架啦

你肯出聲就好，
開台吧

佢自己都做埋引戰狗？

人地講返人話就唔好屌啦
就好似我地做文宣俾藍絲一樣 都係搏佢企係我地呢邊姐
多一把口好過無

太遲了

牙路

好撚柒煩
出聲又屌唔出聲又屌

冇工開就反喇

反唔反都唔好理佢先

而家2邊不是人
btw唔理佢黃定藍，至少仲識分黑白

收皮啦死達狗

走啦達狗 冇job呀？

扮鳩哂野
冇錢搵為有返轉頭
食屎啦

唔好理邊個名人點點點

槍頭一致對外先啦

收皮啦 過街老鼠
冇工開就搵香港人r撈

邊撚個呀 好忙呀唔得閒呀

遲到了

屌 大家靜啦
大家成日話做文宣拉淺藍中立民意去我地到
而家達哥講返人話咪由佢囉，仲要keep住分化做乜撚
今日focus返機場個邊先啦唔該

達狗

藍絲浪子回頭你地又讚 而家藍絲達轉淡黃你地又屌。。。

我都認為達仔之前做唔夠 發老脾又系ob9 但多個隊友好過多個敵人呀 對準政權啦

達哥暈撚左2個幾月？？？

最心痛是 愛得太遲

正仆街

不推文回覆呀屌你地

咸能咗

達哥

知錯能改 回頭是岸

迖哥........TOO LATE....

過左一日先講?

洗唔洗我教你點unfollow

引戰狗 請離開

而家post有撚用

咪因為达狗哩啲港豬之前唔出聲幫手屌
咪助長左今日既情況 射頭唔係第一日既事
而加先出聲？屌你老母 不過總算講返一日人話

又出嚟攞光環

不了

大家屌少佢一陣好冇？依加唔係時候屌達哥

太遲，不了

算9數啦屌

達

不如下年國慶再出聲

面對種族清洗前夕先出聲?就快死撚哂啦

佢講乜撚野你地都反㗎啦

你當係兄弟
佢當你係引戰狗
係狗阿

有人報料佢今晚係韓國返嚟
依家打定底費事出離境畀人屌咋

唔好理達哥先啦 出面大把更加緊急嘅事要處理
達哥肯講咪好囉 如果再早啲就更好啦

Who?

夠膽出聲都要支持
不過可唔可以唔好推垃圾post

達狗可唔可以真係覺醒返

咪撚老屈啦屌你

冇人想知呀

即刻變男神

唔洗理 有佢沉

唔好理條小丑

走啦
無人想知你既聲音呀

哦

迖哥受夠黑警了
快D出解放軍!

達狗屌狗

條友之後開台又唔敢講721 811架
咪撚信佢

呢個時候仲玩膠

收皮啦撚屌

太遲了 請用不推文回覆

躝啦 過街老鼠

之前佢話唔係屌達哥冇用
要政府同警察做野先有用咩

今日又擺柳屌警察
另外不要推垃圾post
直接推機場post 有排打

無曬job先出來洗底？
食屎啦

6月都有既野而家先講

食屎啦屌你達狗

企開啲啦屌你老母

我無野講

佢俾人感覺暫時仲係淺藍至淺黃之間游走

612而經有兄弟俾人射爆頭啦而家先出嚟講

達哥好耶 幫推

遲還遲 不分化
多個人 多分力

關我撚事

Don't make stupid people famous

做完condom
想返香港搵食?

而家個個post都好緊張
樓主喺呢個時勢仲出呢啲post呀住個位
好難唔令人覺得佢係on9三毛

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

曲到圓

不如講小句啦 我睇到達哥都好嬲

其實佢依家有咩做

聽日再去機場

走撚開啦

咪理無謂人等，依家最緊要叫機場義士唔好送頭

死開啲啦乞丐

有出聲好過冇出聲啦
留言既巴打唔洗下下咬到咁盡

Who

負皮,上一頁

是但la
Wfc

需家仲出呢啲post,樓豬我屌你

無人想知呀屌你老母

唔好反住
暫時黎講係同一陣線
等成個運動結束左再清算

612 721 85果D就唔嬲？今日先屌

請大家善用不推文功能回覆

喔

同伴多得一個得一個 原諒達哥啦

達狗可以再遲d講 無晒job先黎出聲

睇黎真係冇咗好多 job

好失望
點解你唔早d出聲

佢而家講咩都冇人覺得佢係真心

企開啲喇屌你老母

原諒達哥了

唔表態屌唔表態，表態屌too late，隔離周柏豪del晒所有post就支持支持

遲到好過無到

Wfc

走啦達狗
反正大J食埋佢條水

又扮

佢賺唔到大陸條水要扮返本土了

依家都要屌佢係咩心態

屌你老母柒頭達

而家先黎拎光環, 唔會再睇佢

迖狗：問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋

咁依家佢出post係咪幫班黑警spin風向

遲仔

遲到好過無到啦，暫時放低私怨先啦

死撚開啦

tatdog

唔反達哥了

無人想知

生意唔好呀？

达哥真係达哥，以前啲支持者睇清楚啦，咩叫做語言偽術。
啊达哥，如果你睇到嘅，希望你可以反省下，如果你真係有心嘅，麻煩拍段片出來表達，你係一個前公眾人物嚟㗎嘛，加上拍片表示對你嚟講唔係好難掛，難過平時啲整古做怪片？依家貼啲基本上網上大把嘅圖改黑白色加少少字，成本熟手嘅分分鐘十分鐘就完成嘅回應就打算可以洗底令支持者回歸？係咪太睇唔起香港人啊？見到呢張圖充分感受到你所謂嘅「誠意」
個人感覺真係難聽過粗口，跟埋中共呢啲咁嘅大佬？

Agger 達哥根本原罪

假？點解我搵唔到？

馬後砲

唔想知唔好再理達狗

你出年先講嘛

扮咩呀..慳D啦 死達狗

死達狗

提提大家
迖狗仍然冇提送中兩隻字

死撚開啦屌你老母

肯講送中呢兩隻字未?

大和解

唔想知,唔想理

佢感覺到人氣下跌了

如果咁都仲屌佢，個d 真係名乎其實的「引戰狗」
對人不對事！

牆頭草

引戰狗！

廢po

冇人想知條契弟諗咩
叫佢縮返入佢個完美世界

搵人check下佢未來一星期係咪有活動好過啦

收皮啦屌你老母，而家表態搏同情？

仍然未提反送中

行開啦 focus 翻系件事度啦

由佢沉

過街老鼠收皮啦

達狗同波台狗係一樣level嫁咋

依家先出聲，遲左喇

呢個時刻出聲就係自己人黎，大家都知咩政治氣紛架啦

不如下年先講啦

喂 跌左500蚊人民幣喇 del post啦 上頭唔like呀

出黎拎光環?

冇人想知呀屌你

太耐了

過主啦傻鳩

Better be late than never

引戰狗屌警犬=狗咬狗

第一日已經要屌啦 屌你老母

慶幸你講返句良心話 唔會太遲
前達粉上

呢條撚樣終於知道冇左香港市場係連大陸都唔會搵佢

收皮啦好唔好？

叫佢幫我含撚

唔想知亦都冇人想知 請善用不推文回覆

達哥
如果你仲有良知嘅話就企出黎
用行動，而唔係就咁出個post問幾個問題就當做咗嘢

有心唔怕遲

死撚開啦 唔使佢講埋d阿媽係女人既事

垃圾迖見冇得撈先講句人話

太遲啦 到比人cut job先有反應 係為錢定為香港 我已經分唔到

企開d la屌你老母

得閒囉

一早Unfollow左佢睇唔到添

唔撚理佢

係 同埋佢都可以影響到佢班達粉
令更多人關注件事

佢只係想開開心心打機姐，繼續做你既毒撚啦

講返人話就咪屌啦
今次唔係模稜兩可

佢不嬲都有DIU黑警，佢純粹係送中無表態，希望大家唔好撈埋一齊

迖同志

唔好下世先出聲

你地屌還屌 應該好多人會收課

佢做咩都好，
佢一早已經唔係我中意嘅達哥，
我唔想再理依條友
咪再係連登度提佢啦好嗎

真，還我以前既達哥

我發覺大家對倒戈既人充滿住包容大量既心,但係對住達哥無論佢講咩都唔會唔接受佢,到底點解會咁

仲有少量限時光環！！！！！
大家快d搶！！！！！！ @tatgor

迖哥咁遲先出黎講 太遲喇

利申：冇睇過佢既台

遲到好過冇到 屌還屌
唔使咁盲反既 佢又唔係撐警
多個朋友永遠好過多個敵人

對番住敵人屌 對番住黑警屌

收皮啦 已變過街老鼠

公道d
無論遲唔遲 係唔出聲就屌
講人話就要支持 連tommy都可以包容大家點解容唔下達哥

agger

有咩事就呢個ac係比助手出po

都唔撚係今日既事喇， 做咩姐你

又要睇人IG又要鬧，關你撚事咩

發脾氣屌fans 斷佢米路wo 跟住突然醒覺

612開始已經headshot啦

剛瞓醒？

恭迎大師兄歸位

又出黎引戰

多一個朋友好過多個敵人啦
我地要對準既係政府同黑警
佢既然都肯發聲 無謂再去追擊佢

不如等開左關先講啦

on9

佢FIFA 其實成日鬧黑警同狗鐵....

係8964 同 反送中咋麻

撐你

唔敢出POST講驚留底?

遲出聲好過到依家都唔出聲
佢已經比好多人都早
肯醒覺永遠都唔會太遲
多一個有影響力嘅人發聲點都係一件好事
雖然佢已經唔係我鍾意嘅達哥

俾人屌咁耐先講返幾句垃圾話都可以原諒
唔撚係掛

咁黑警依家道歉話佢錯你會唔會原諒黑警？

算啦，收皮啦

邊撚個係達哥
who cares

閤家產啦叫佢
耐唔耐9up兩句 扮發聲

佢直接點講一句黑警死全家會更令人欣賞

呀大佬，條柒頭由6月頭到而家係連反送中呢三隻字一次都冇講過
同你老母伴

你講緊違哥？

[緊急分析]法！不！責！眾！

收皮啦唔該

冇人想理佢

請注意
佢都係無講應該講既野

含撚啦哥達

會比人spin風向 不了

無人想知

冇提過姐 而家咪提囉
講到佢好似仲衰過的黑警咁 明明只係冇表態

我迖終於出聲了

原諒左

屌佢啦，佢係真心幫手嘅話我支持，但佢之前屌鳩啲人做show見人地做show有views學人做show?

佢係覺得警犬過份武力
無話過支唔支持反送中
無話過係咪唔用武力就可以拉

行開d一啦 邊個达狗姐 冇人識佢呀
識唔識用不推文回覆架？咪撚幫佢推啦 推下有用po好過啦

總好過唔到

唉，心痛達哥
佢咁樣企出黎，一定好快就會比人spin唔知乜柒風向

尋日定前日，示威持續，伍公子係到打lol

一堆p牌仔係度屌
其實講真遲到好過無到 收嗲啦分化撚

我都有打

遲表態好過唔表態
多個義士好過多過敵人
分化撚私怨撚收皮唔該

出聲又屌，唔出聲又屌

最衰都係大J，set 到個標準咁高

呀達好波，枉我一路課金支持你！

keep住出聲屌先算

間達魂都唔係屬於佢一個人

已經無人想理佢了

波台就是鬼旦啦

咁唔想阻到熱門可以入返去時事台個熱門分台到

佢屌有咩用?係咪可以還返隻眼比個女仔，個政權係咪因為咁樣而倒下?不要吹奏邊個邊個。

需要佢嗰啲就唔係香港人？

藍轉黃全部都係共狗？想趁機分化？

佢而家咁做以後實無得再賺中資錢，以後都係要食返本土飯，仲可以點騎法

遲到好過無到，係有良心既人都會不恥警察既行為，藍絲除外

熱門台原本就係所有台共用
並唔係時事台一台獨大

洗唔洗我 copy 返 admin 段嘢出嚟？

收皮啦佢

食屎達哥

屌
唔好話笠水到依家先蒲頭？
盲左點康復呀

立場一時一樣，吾知佢想點

抵佢死 呢條牆頭草

當日大家期待你講

今日點解咁積極啊

D 約 同廣告錢拎曬啦

垃圾迖狗

It’s too late to apologise ~ it’s too late ~~

612夠爆頭你唔講
too late

過街老鼠

聽巴打講話可以用電子眼鏡？

5怪達了，
大家會原諒達太祖嗎

咪咁小氣啦

唔好屌啲回頭是岸嘅人
唔係就會冇人敢回頭是岸

講得好！樓上太多盲反

遲就係遲咗啲
不過總好過唔出聲啦
依家咁嘅情況，多個人出聲點都係好事啦掛

不過可唔可以講返正經野，咁都3百幾個回覆

唔得閒又入到嚟覆post

系你老母5p狗

文盲

康復是指綜合地、協調地應用醫學的、教育的、社會的、職業的各種方法，使病、傷、殘者（包括先天性殘）已經喪失的功能盡快地、能盡最大可能地得到恢復和重建，使他們在體格上、精神上、社會上和經濟上的能力得到盡可能的恢復，使他們重新走向生活，重新走向工作，重新走向社會（WHO）。

企開啲啦屌你老母 612女拔教師被爆頭 港台司機路過中槍佢唔講 收皮啦達狗

呢度波台呀，你瞓醒未

都係出返去先

是但啦

呢樣嘢612已經知啦，你而家先知太遲了

喂喂喂 企開d啦

萬能key

成段野都無立場

呢度唔係時事台
你家下係咪想「跨境執法」？

佢係咪人格分裂啊

達哥係引戰狗

如果呢段期間日日開台唔打機，淨係讀新聞評論事件，會繼續支持

too late了達狗

明明都無人再提达狗

點解達哥無啦啦要引戰？

支持

冇主語明了

大把人想知
你咁唔想知
咪滾返出去

走啦仆街

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

佢呢個時勢咁講嘢
仲可以點走返去淺藍食中共茶飯

達哥永遠都唔提主語係邊個,帶曬頭盔

文宣組

達寇 不了

達哥表態

連登仔： 搶光環

周柏豪del post

連登仔：佢d演唱會大部分係大陸開
根本就係大陸market
之前肯出聲都已經算係咁啦

Welcome back

咪撚再推 冇人想知

又食人肉饅頭
黑警第一日犯罪呀？家陣先識講人句
吔屎啦達狗

迖哥係咪想兩邊都得罪晒先安樂？

推

死開啦唔好下年先出嚟

仲未仆街死咩？

Okay

企開d啦屌你老母

達哥發出正義的聲音!!

言下之意姐係本身你係反對拉攏中立派？

咁實在有唔少街坊見到近日警狗亂拉人亂打一餐至由藍轉黃

明明化敵為友係好事
點解因為嗰個係達哥就要盲反
仲要本身達哥都唔係撐警
對人唔對事亂屌真係好肉酸

收皮啦迖狗

好多人盲反
出聲又屌唔出聲又屌
惡過共產黨
有時真係唔好怪人點解唔出聲

邊個話人搶光環先

走啦

樓上咁多位手足嘅意見多數都傾向「藍/中立轉黃要仆街死」
唔去拉攏多啲人支持反而趕走哂本來可以做到隊友嘅人
豬隊友咪係呢班盲反連登仔

多個有影響力嘅人係我地呢邊都好，但唔好諗咁就咩事都冇

一直關注，天佑香港

做返真兄弟了😍

動漫節完約?

而家係需要每個支持嘅人嘅力量
我唔屌佢之前嘅野 總之佢而家支持 出聲就最好

收皮啦 612 嗰陣啞撚左？

轉頭咪返去奶狗

請善用不推文回覆
冇用嘅po唔需要推上熱門

係咪要全部藍 or 中立轉黃嘅人拉哂去打靶你至滿意？

但波台狗就忍唔到唔開 post 講達哥

咩 post 上熱門嘅標準幾時輪到你定

之前訓咗

核彈
連撐驚既違哥都出聲

呢條撚樣 正乞衣
終於知道自己飯碗 係黎自於民意
紅左就想囂 覺得洗撚你地點理咩
我有我搵銀 賺人仔 洗理你地啲人
抵撚死啦 迖狗 捉蟲啦 為時已晚

之前對他有些失望，但琴晚咁樣已經算係好敢言啦，有幾個明星做到呀？

他講左呢番話，基本上以後無得上大陸搵食。唔係人人有呢個勇氣。

好撚慘兩家茶飯都冇得食

邊度有撐警

躝啦達狗

講得好！
連登有理智嘅巴打真係越嚟越稀有

收皮啦老作狗

搞清楚佢唔係轉立場 佢係話自己出聲會帶風向 咁嘅理由你唔撚係信呀？

利申 6月前都係達粉 我對佢真係好失望

721有良知都即屌喇
依家先屌

食撚屎啦仆街

IE達

醒少少咪一早唔洗比人屌

暗黑 達哥

收皮啦达 呢個時候先刷存在感？ 勢色唔對呢？？

只要佢係真心嘅，我哋應該歡迎任何人支持甚至加入我哋

兄弟,包容所有支持同一路線嘅人, 唔割

收皮啦 你唔係揀要$_$咩

唔撚想知呀

牆頭草又如何。佢話晒係個有影響力既人。比起你地班冷氣軍師

返唔到轉頭
不推文回覆

咁你又入嚟

唔好再spin去達哥啦，擺返專注力落政權同警隊到啦

達狗 死開啦

咪盲反啦屌，有人藍轉黃你唔支持佢反而屌佢？

Too late bye

呢度係波台，專注返落講波同賭馬到？

Stop

好多人畀仇恨沖昏咗頭腦
贏咗再清算 或者打和 可以嗎

請善用不推文回覆

留意番 違哥最後都係冇表態

達哥仲要本身唔係撐警嗰啲人

負皮多到

但中資會覺得佢表咗態

運動未完，多個同路人係好事

5你老母

波台用嚟做咩

屌嬲…又spin撚到我唔想再抗爭，淨係想日日重溫達哥啲片

收皮啦過街老鼠

係达

波台規矩係咁

違哥 同 冬方日布 一樣 呢幾日都係講咁阿sir太過暴力
違哥 同 冬方日布點講都好 都算係做番件大家認為係好既事
所以既然大家可以原諒違哥 我地都一樣要支持番冬方日爆
所以大家買左一份生果日報之餘 亦都要買番份冬方日爆!
因為點講都好 冬方日爆都總算做番件好事!

不過替冬方日爆有D唔抵 因為違哥係post到都係冇表態
就可以得到大量既人回心轉意支持番佢 食哂2家茶飯
正所謂發post留一線 日後好相見

但係冬方日爆就因為指責阿sir而令到藍絲反感
如果得唔到你地班黃絲支持番 咁冬方日爆豈不是咩好處都冇?
咁出聲罵阿sir仲有咩意義?
所以再次呼籲: 違哥唔表態都可以拉番之前反佢既人支持番佢
咁冬方日爆都一定要得到番大家既支持 因為佢表哂哂態都可以做番次好事 真係香港良心!

最後係難為 港毒之父 鳩硬 同 N賓sir 可能最終會成為呢件事完結既犧牲品

留意番 違哥最後都係冇表態 預計又可以食哂2家茶飯

佢時差仲耐過d狗wor，收皮啦

on9 冬方日布呢?

收皮啦达哥

佢講下都好既 唉

大家好！我是达哥 其实我十分喜欢钱 所以才被逼用ig发布反共消息
我真的很对不起共产党 但是我要挽回名气

唔好再盲反達叔啦，老實講，佢唔表態真心仆街，但依家已經表態反黑狗，點解仲要屌?有d藍絲肯改變過往立場，個d我地都肯比機會，點解唔肯比機會達叔呢？記住只要依家係同一立場就係自己人

達仔醒了

唔係想幫佢洗底，起碼仲有人性
你想兄弟翻黎仲有好長嘅路

就算佢只係講呢幾句嘢唔出嚟
至少可以憑佢家下僅有嘅影響力感染到一班無知小學雞出嚟同大家補血一齊抗爭...

明明係好事
點解仲要佢收皮？
呢個時候仲對人唔對事，
對成個抗爭有咩益處？

無民眾支持，你只係隻過街老鼠

無錯，真心人誰無過，點解唔可以比一次機會呢？

你覺得可以咁容易過到中資嗰關？
佢咁講嘢中資會畀佢食返支那飯？
係咁易食到兩家茶飯點解其他藝人明星唔做？

新會然

咁d狗肯認錯未呀？

條友真係唔識架喎

有好多連登仔都感情行事，唔識理性思考同以大局為重

企開啲啦DLLM

太遲啦要講嘅就應該一早講

大撚把港豬唔一早講、唔一早撐我哋啦
係咪要全部浸豬籠呀？

明明多個同立場ge人係好事，死都要咬住唔放咩玩法?

兩個月啦on9
too late

遲到好過無到
好過你家下搞分化

連老屈都出埋，連登仔

回頭是岸，達哥歸位啦

達仔 識得回頭是岸都算唔錯

唔反對佢出聲講人話
但亦唔代表會重新支持達哥

咁係唔係姐係之後加入運動嘅全部都係too late ?咁唔洗再打 民意啦

瞄左咁多次頭而家先講

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

你地係咪真係咁中意提達哥

波台友至愛

咦？個個都針對達哥？ 我又反埋一份先

洗底

閱

個個明星唔表態唔反，走黎反個達哥

屌你我係佢都唔撚表態啦

行開啲啦屌你老母

ching 今個月課咗金畀呀達未

遲表態仲罪大惡極過唔表態

係囉，佢依家仲有少少影響力，佢咁樣寫係可以宣傳比幾千人睇，就算改變左其中幾個藍絲既想法都已經好好啦，成班盲反

一早知佢咩玩法啦
屌一百次黑警都唔會講一句支持示威者

啱呀，多一個公眾人物屌尻黑警唔係好事咩？成班盲反

呢條仆街仲衰撚過班明奶共既藝人
人地起碼奶得光明正大
達狗收皮啦 你連何君堯條仆街人渣都不如啊

facebook 大把人仲好支持佢

相信今次佢終於睇唔過眼決定罷食中資米飯出嚟為我哋發聲

wfc

出又屌唔出又屌
槍口對外啦

連登仔：

搶光環，太遲了，冇job撈

中立 = 衰撚過班明奶共既藝人、連何君堯條仆街人渣都不如

咁民建聯係呢件事上面都幾中立
元秋簡直反共添
達粉

票投民建聯
給民建聯一個機會
給達哥一個機會
大和解 super!!!!!!!!!!!

唉 早知今日何必當初
好彩你仲有些少良知

達：推左幾多job又洗唔洗逐個話俾你地知呀
事實：達哥已成網絡公敵 各遊戲公司全部對佢彈鐘

民建聯本身就係奶共、保皇黨

達哥間唔中會喺佢直播到罵差佬、暗屌中共

未睇過達哥就收皮啦

殺傷力黎講何妖大好多
达狗頂多都係陰d陰d賣港 做隻縮骨兩頭蛇

民建聯立場鮮明
達哥中立偏黃

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

咪撚分化 有達哥ig post story可以令毒撚知道政治無人避得開

仲喺到達狗前達狗後 多一個人支持就係多一個人支持

撐艇犬有心幫義士 不如出嚟前線幫手 唔係就做返大量文宣去追返你以前嗰啲空白期

屌，原來梁知真係可以失蹤兩個月後搵得番
達哥

不推

你自己話中立
我對事不對人
呢件事發生之後佢有直播到?
荷蘭叻以前夠拍戲串鳩共產黨啦
而家咪奶到雪雪聲

但我起碼尊重佢敢奶 敢做敢認
達狗 一直關注事件

老老豆豆
肯做番個人既
點都要比機會

火星翻黎

呢個時勢講完呢番說話咁易可以好似當年叻哥咁食得返中資米飯？

遲了，垃圾

呢家出聲太遲啦

開台啦

所以你buy佢為左搵錢可以埋沒良心?
你肯定佢唔係因為民怨上升 搞到佢啲廣告商有意見 feel到埋錯碼頭出翻黎講兩句"中立"既"人"話?

如果你係中意一個咁既"人"
我都無野好講
不推文回覆 bye

我 buy 佢而家企喺我哋呢邊
我支持任何中立轉黃人士
只要對抗爭力量上有幫助我都支持
就係咁簡單

終於玩完完美世界返返黎現實

已看清楚達狗為人

回家了 達哥世界第一

唉，遲到好過冇到
但你預咗唔會去返以前嘅高峰

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

太遲 不了

佢而家真係無job一身輕已經完全唔使顧中資

行撚開啦

大佬 人係要休息 一日24個鐘 你唔俾佢日頭出咗 夜晚先直播？

咁你仲推

引戰狗請離開！

Too little too late

死柒開啦

算啦，多一個自己友少個敵人

牙达屌黑警都唔係第一日既事
屌黑警暴力 但唔代表支持示威者
出咁多post都係無講明個立場
上面仲咁多人覺得佢表左態
係企係我地個邊 其實由始至終都係中立撚

利申屌黑警起碼係好事 唔反佢住

你地反達哥就係藍絲，就係共狗！

企開d啦
返去你個達朝繼續做乜撚野達太祖啦

又黎R人氣拿?

兩面不是人

而家做到咁都仲盲反牙達係咩心態

Too late
Bitch

回頭是岸，迷途知返，我相信人的良知最後會戰勝欲望畀啲時間觀察下佢啦，仲有得救的

迖狗：出個story又挽救返啲收入又拎光環，真係又食又拎
Btw善用不推文回覆

zu spät

p牌不能評分 禁唔到個負評唯有推

我諗佢應該冇job做

雖然回頭是岸，我相信佢仲有良知
但已經唔會再睇佢

持續關注緊

好撚假呀達狗

不分化

乜撚野迷途知返呀
如果真係知錯改過 點解唔出黎同班兄弟道歉呀
佢傷害左幾多兄弟呀
达狗不了

你班撚樣,人地屌又鬧,唔屌又鬧,屌遲左又鬧,人地多個自己友好過多個敵人,完左件事先慢慢追究啦

呢D撚樣
到香港人輸左又會奶番共架啦

叫佢過主啦

仲叫達哥？

勇武達！

返去打飛機

個朵臭哂仲有邊個會搵佢

轉行做youtuber拍鳩片算啦

達狗講緊示威者，唔係警察

又spin focus

唔好反住啦

一日唔係前線見到你都唔會原諒你

支那達 ＝牆頭草

支那達 僑裝反送中

唔反了
不過都唔會支持

有正經post唔推
出埋D鳩post分散視線 乜居心

達哥你有心唔怕遲 同路人唔會嫌少 你由尼一刻好似大J/伍大師咁上前線拍嘢 或姐每日開台同大家講返件事最新動向 支持我哋鼓勵我哋 我都會原諒你

叫達達

呢啲po都推到二十幾頁上埋熱門 留返個位畀重要嘅po啦

達哥強勢回歸
如果達哥可以影響到佢個12萬幾個死忠靠黃呢邊
都係一件好事，原諒唔係冇可能

16個月就唔好出黎講

成班對人唔對事

又話同方向自己人唔割席

成班私怨撚

幾多個月唔係重點
重點係到而家仲課緊唔會因為輕易受人唆使而斷課

佢係有錯，罰下佢先啦

姐係你撻咗訂？

係咪發覺班盲撐fans識撐唔識課搞到要食回頭草

遲左兩個月
唔洗講野了

我對達狗出聲表達關注

遲到好過冇到

達狗不了

人地罷工罷左兩個月都要屌？

死啦 咁風向咪spin到要佢幫啲問責官員問責

警犬有個記者會 使唔使借個位比佢問下責咁呀

企開啲啦屌你老母 冇人理你先出黎扮野

而家8月啦 再遲啲先出聲都冇所謂架 反正地底泥講咩都係廢話

你老味唔講以為佢撐警藍絲，屌你老味原來只係一路冇表態

唔見你地屌晒所有藝人 好撚野

去同林早信結拜啦

喂屌你地 講好左同路人不割蓆
佢表得態我食核彈都唔撚割嫁喇

你地好好反思下因爲少少私怨少咁一個又一個點行落去呀？

密密出post 想挽回黃絲fans?
同之前d公關post有咩分別
成個post都無提過黑警兩隻字
由始至終都係係到玩暗示
騎牆派 兩家茶禮利益至上

個個都反佢丫嘛，咁過癮味反埋一份囉

如果香港人輸左
佢肯定第一時間發表愛國宣言
唔好擅自幫達哥表態 話佢係同路人呀
唔係佢會少左好多job的 真兄弟就會明

佢依段野 其他人兩個月前開始講緊

冇晒工開
終於得閒關注香港了

達哥永遠都唔提主語係邊個,帶曬頭盔仲有佢以前叫警察唔係叫黑警

冇人想理佢了

一定要撐佢?
嗰兩個月都睇清佢個人係點啦
佢而家咁做真係唔會令我改觀

唔關心

唔會令你改觀係一回事
專登去踩佢係另一回事

假假哋都為我哋增加抗爭力量
仲要去屌去打壓係咩心態？

其實坦白講 你地咁樣好唔公平姐前日個tvb記者起勢咁問扮示威者個警員 就話人終於做返個人 又 又棄暗投明咁 個post多正評到 但係6月果陣佢啲報導明明話示威者又暴徒又剩 而家林生 終於屌尻黑警啦 都係比你地話 係咪雙重標準？

Btw 機場見！

巴打中肯

深藍迖都出聲了

但講完之後有邊個會當cctvb同路人？方向都屌警，係咪又同路

宜家先發聲只係叫做做返個人，係份內事，冇野值得吹奏

咁公道啲講唔提主語都知講緊邊個啦
btw 不割不分 機場見

入機場啦

因為呢件事唔關政治事
講緊良知

所以佢咪夠膽講